覺唔覺雲加好恐怖？

已經唔洗講免簽左個大隻左閘kxxxxxxxx
先將張25賣走
賣左之後已經3場不敗
仲搞到利狗近幾場未贏過
舊黑氣石仲搞到同市愛記瘋狂豬波
再睇陣容，強如豬腦山狗都要做後備就知板凳有幾深

所有野都all planned
雲加真係痴撚線

因為雲加有上連登，問過我地阿迷拎意見
但雲加係連登叫咩名，容我賣個關子

想知

作為反雲大弟子既我
今次不得不佩服雲加呢一著

反雲注定失敗

雲加好親民
豬蛇偷偷話我知ok?

雲爺爺呢盤棋殺到猁一頸血

愛xx
但佢好少上

加力子

屌你老母亂咁講我d秘密

自從無得踢歐聯之後 有位會員就無左星期二 你估下

爺爺

你個名

其實n賓就系雲加

之前都吹到Mustafi好勁，又話雲加眼光好又話抵買，我都唔q明跑得咁慢都吹到世界級後衛咁，對面隊跑得快果d翼,見到佢真係對眼發哂光

古語有雲: 反雲乏術 丫嘛
以前D古代先知已經知道未來會有雲加呢種天才降臨

牙賓

雲sir

你就係雲加

支持樓主

支持雲加